[電結他jj]7000-8000蚊價位有咩電結推介？

小弟暫時mark 緊Ibanez AZ系列
因為想買支中價位又全能少少
睇下有冇人有好推介
No fender plz

ibanez rg premium系列
prs se 系列

呢兩隻我都有睇過
但係我好憎floyd rose 亦唔係個路野既人所以唔考慮
Prs就以前有支 使用經驗差 不了
Btw thx

咁schecter 日本 bh-1呢
不過價錢 1 皮咁上下 個樣同tom anderson差唔多 用返ta pickup

epiphone les paul 其實都高質 有過一枝 造工其實唔錯 但條頸難禁， 又唔係真正gibson 心理上過唔到自己就賣左

Over budget 真係搞唔掂
同埋我本身有一支gibson custom classic
同埋fender tele strat
所以其實本身想屌支近shur個類既結他
所以先mark緊 Ibanez AZ

加一兩千買kiesel

Az 好彈 但有d貴由其營多造個枝
PRS se korea幾抵 s2可以望望
schecter reaper 6 都好 hardtail 6線之前8000有discount on top.
musicman cutless唔知幾銀

我上年七月出似kiesel basic spec aries 8000-9000 好撚正